其實夜神月將筆記調黎調去個part有咩用

有無巴打解釋下

交換日記囉 細細個嗰陣都會玩㗎喇

令自己失去記憶扮得更真
令其他人開始殺人洗脫嫌疑